皇帝溥儀。其實佢都好慘，

有個on9老母